有冇巴打有經驗係大陸嘅物業比人收購

有屋企人係龍崗果頭比人收祖屋，想問點賠法

政府收？ 有紅頭文件列明點賠

一棵樹幾錢，鐵閘幾錢，都有寫明

應該係發展商收

咁佢係直接賠錢定賠番對等價值物業

深圳收fat fat，冇幾千萬賠償都唔好簽

你唔係本土人
佢俾舊錢你就袋左佢
最多叫下價

收來起樓會offer賠錢或賠單位 賠錢個價會低過單位市價 但即袋 賠樓佢收唔曬就有排等

都係果句
如果佢係龍岡人
都可以猜下波

如果佢係香港人 唔岩條件其實冇得企硬
企就會揾知委 之後搞鳩你

通常比你選擇要樓定錢，樓係回遷房，係附近起高樓分相當面積比你。未起好之前會每年比d錢你當租金。

咁想問向上起高嘅樓層計唔計錢，好似記得佢有6-7層

係唔係當地人唔肯定，因為有香港身份證。

不過好似打贏左官司塊地係屬於佢地

佢好似deal緊80m-100m

爛尾點算

成8千萬 fat fat
我係羅湖區揀左樓 每個月有租收

人地肯比先算

不過佢隔離果戶已經收左，所以佢應該有個參考價去開嘅，應該唔係亂鳩咁黎

求有相關經驗巴打講多d

有D可以揀賠錢或者賠新樓，按比例1:1.3賠法（可能度度唔同），無論政府定地產商，你揀賠錢應該唔係立即收曬全部錢，逐年俾你，不過你最好搵返房產證，好似本野紅色

聽講最多賠4層，有限制所在，之前聽人講有村內幹部會提前知道有發展商或者政府發展，叫曬親戚朋友起到6-7層搏賠多D但最後好似被指違規，唔撚賠推Lum曬

賠4層都夠做

1億收你間屋

住緊九龍站果班大陸人d錢都係咁黎

樓主今鋪fat fat
大陸有屋真好

隔離從崗唔知有冇人收

唔會益哂我